睇完比個選擇，想知連登大部分人既立場

支持中國
支持美國

我自己比返個like中國先